鍾翰林涉違反黨安法第21條被捕

𨳒你老母屈原又屈，f35到味呀，好撚苦呀。

推

屈個19歲啱啱成年嘅，咁怕人民

十四億人都要反共呀
你拉埋我呀
習豬頭

加油, 香港人唔會忘記你嘅付出

再留喺香港抗爭都係嘥氣

又多港豬

大家要識做

PUSHHHH

前日李彬豪一返香港就唔見人，港共就係等呢個證人返香港

Facebook鳩up幾句都屈你係

玻璃的支那

之前先拉過喎

Good
守法意識不足

全部連登仔都犯咗第21條

香

屌你老母咩

屌你老母20條21條有乜撚分別

有份

Cls 推

呼吸都可以分裂國家

真係落手做(20)同提供資源/叫人落手做(21)既分別?

乜鳩都屈鳩你犯党安法

屙尿開叉都驚既廢柴國家

你老母做俾狗屌

信政府話冇追溯期叫大家放心果d仆街快d死啦

黃之峰可以去做吓實驗

垃圾黑警

紙做國家

可以拉埋全部連燈仔

笑撚咗 垃圾政權

收皮啦 破璃紙国家

General 到， 大陸法律就係咁

駛撚證人咩

支那狗就是這麼垃圾

你全家比狗屌

Push

d狗話佢9月犯法，我唔信佢哋7月被拉但忽然9月會唔低調囉

個國家好易比人分裂架

拉左發怖樓價指數果班未

中國樓價指數涉嫌違反國安法

比狗屌啦

又屈毛

冇用㗎啦，坐完出嚟去英國算數啦

條垃圾法個內容仲衰過撚過小學生作文

一個19歲青年搞到一個14億人口嘅國家

屌你老母咩

Dklm

正一傻系嚟
人地9點先開，8點就去到搏拉咩
醒少少啦

而家真係好難再走到尤其是已經被中共同港共mark咗個d例如gphone 周婷個d
而家連入大使館門口都俾人拉走
同埋入到去都未必肯收
佢真係all in

痴鳩線

屌你老母紙做廢支國，一個靚仔可以分撚裂到你

前學生動源召集人鍾翰林及兩名前成員何忻諾、陳渭賢今日（27 日）再次被捕。警方證實今日拘捕了 2 男 1 女，指他們涉嫌在今年 9 月至今，在網上發表有關煽動他人分裂國家的內容，違反《香港國安法》第 21 條。警方不排除拘捕更多人。

警方指，警方國家安全處經進一步調查後，今日在中區、沙田區及屯門區分別拘捕 2 男 1 女，年齡介乎 17 至 21 歲，指他們涉嫌在今年九月至今，在網上社交平台發表有關煽動他人分裂國家的內容，違反《香港國安法》第 21 條。三人涉嫌煽動他人分裂國家被捕，現正被扣留調查。警方稱行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。

其中，何忻諾今日下午被警方帶到其大圍的住所搜屋，她之後再被警方帶上車送走，離開時未有向現場傳媒發言。

20條係自己落手落腳做
21條係教唆/提供金錢給別人做

屌你老未啦，食屎啦

支那人鬼識法律咩，寫到小學生咁

我真係好驚呀

屌你老母

講個笑話:
支那人講法律
直接莫須有算啦
又要扮有法治
btw OMDB去左邊?

就係想你支那滅亡
收皮啦

垃撚圾 有料就制裁啲外國大機構啦
比人制裁淨係識搵啲細路出氣

其實食黃店支持黃色經濟圈都算

屌你老母
光復香港 時代革命呀
仆街

妖，呢條係任佢up乜能都得

中國共產黨就係賤，垃撚柒圾和可恥的

香港獨立

黨話你有罪 你條pk就係有罪

唔好意思可唔可以幫手
[國際本土聯合戰線] 要求美方就四港人美領館事件作出解釋 #LetMyPeopleGo

持份者

另類有條文嘅莫須有

#國際知識 #請廣傳
美國嘅政策係要到達美國本土先至可以申請政治庇護 領事館係唔會受理
所以手足入唔到去都係正常情況
希望大家唔好喺度吊鬼🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

汁：老豆搵仔